鐘意打風班人都係腦裝屎

班仆街咁鐘意打風，呢家開心啦
人命傷亡

鬼唔望打風傷亡既係狂叫八號十號風球個班人

最衰都係天文台
無啦啦掛十號風球
搞到澳門死左咁多人

最衰都係天災啦 如果唔係都冇人有傷亡

最衰d人係咁叫啦，如果唔係都唔會打風